係香港呢個社會，大家除左等死，有咩人生目標？

我就好簡單，去暈全世界睇下就ok

買資產
用資產黎奴役其港豬
佢地越辛苦生活越低賤我地就越開心

屌閪

綜援、公屋

未屌過？定屌多d？

冇

巴定絲

移民

點解要等死 大把野玩

對於腥港人嚟講

個目標應該係 「食住花生睇住窮人點樣辛苦地死」

玩多幾年係玩咩？玩仔定真係去玩

有咩好玩？

返工

就係問緊你

身邊大部分人都係身受其害

打份牛工搵錢
去日本洗晒啲錢
loop

除左樓，有冇推介

有時見到啲蠢人返埋啲辛苦6日工住劏房咁折墮真係有種快感

人類是動物
生存為交配

read my name

去過大部分發達城市，香港唔差，係樓太貴，廢老奴性重

屌你老母，我都知實有豬欄圖

玩多幾年近三張又搵人埋單

唔係點

做女人都真係幾著數，又唔駛買樓娶老婆送戒指酒席禮金埋單各樣，有錢就去玩，換來見識學識，難為男人仲要死儲錢食平嘢用cheap 嘢

同男朋友努力儲緊錢
結婚 買樓 養狗 生仔
過住小康之家嘅生活

離開香港

發夢啦 係就好呀 邊有咁着數
我身邊所有朋友都係男女aa
我自己都為自己將來婚禮同安樂窩儲緊錢

睇晒one piece

射左先講

利申 絲

老實講，唔撚知

望住香港咁，已經唔係細個果陣既香港
即可以估到會愈來愈差

有份穩定既工，有穩定既伴侶，
或者有機會買到樓，作為港豬尚算有一定生活水平

但係對於未來，係無目標既

移民！移民！移民！

史冊有我個名，唔理好事壞事

做樓奴！

點樣可以做到

好多，當年某少年打死大公，用一條搞左個ww1出黎
又或者好似某人成世都用靜坐示威，用一生去抗爭，用肉體受罪，不戰精神
又好似某黑人，發表一篇言論，講佢自己夢想，比大部份人拎黎用，都算長存歷史
睇你做邊種，第一種用命，第二種用精神肉體，第三言文章言論，唔好理佢地係岩定錯，整到而家點，起碼世人記得

打工, 好好愛我仔仔, 得閒去日本, 歐遊, 供層平啲嘅樓

我覺得係因為係呢到生活成本高 令到基層嘅人（包括我） 好難去搵目標 因為當要搵錢生存時 就會失去時間 同體力去追求 一d 可以達到自我實現 嘅目標
好無奈 真係好無奈

睇奶共狗最後下場